港珠澳大橋工程 過去6年最少奪8命

意外頻生的港珠澳大橋工程，今日又發生工人墮海失蹤事件！根據資料，港珠澳大橋工程自2011年動工以來，意外頻生，過去6年已發生8宗奪命事故。其該大橋的工程亦一波三折，包括工程延誤、嚴重超支、損害中華白海豚生態，及大橋經濟效益遠低於原本評估等。

2016年4月23日，一名泰國籍外勞在赤鱲角人工島的橋樑上工作期間，意外連同圍欄一併從15米高直墮大海死亡。
2015年10月27日，一名搬運工人用吊臂車搬運風煤樽時被夾，嚴重受傷不治。
2015年04月07日，屯門興建中的海底隧道工程地盤，吊臂上半噸重吊鈎連同鋼纜突然鬆脫墮下，擊斃駕駛男工。
2014年12月12日，一名挖泥機機手，疑因海上翻巨浪，在躉船上意外與挖泥機一同墮海，失蹤16小時始被吊起證實死亡。
2014年10月19日，工作台折斷，5名男工1死4傷。
2014年9月9日，一名男工處理淤泥時，意外從躉船上墮海死亡。
2014年7月23日，一名男工在躉船上搬運喉管時意外墮海死亡。
2012年10月25日，20噸重工作台下墜，一名工人胸骨碎裂慘死，14人受傷

其實香港d地盤佬安全意識真係好低

咁大陸段呢？好少聽話死人

邊庭流血成成海水，武王開邊意未已